係咪要即刻續bno 等陣話你的護照已被炸毀

玩空域管制

唔會玩到咁串ge
最多咪你的快件已被共產

諗落揸係手好d
過左期都好過唔見左
如果短期要走本野又未寄到返黎到時真係雞同鴨講

現在續最少三個月後先攞得